（HEHE)彼此會秒回對方是因為好奇 77

大家個心啱啱connect到，就會好想知道對方嘅嘢，就算係個好微細嘅舉動，都會好想研究落去

Hey

Hi弟弟

歡迎

唔玩了

歇運動宅
申 32a0/聲稱180/正常樣/有頭髮

玩咩

嗨

好凍

雞哥

個人又宅啲啲

打多左字

妖 我巴嚟

無梳
是virgin

對唔住

要閉關一排

識下人啫，又唔係太擔心嘅

不是hehe

梳

有幾個加我，見過，都幾靚仔

lm

Hi

hello

好耐之前睇過

Yes

新人留個名

彼此彼此

你好

突然咁多新人

新人要同樓豬打招呼

失敬失敬大大

bored

Hello

Bye

想食阿活咖哩雞

你好似成日都食大快活

兩日冇食

咖哩好咸

返埋聽日放大假

恭喜daddy chi

其實你哋有冇比人呃過感情或者💰

一言難盡⋯⋯
OBA 沉咗船，遇到件渣男

好長喎個故仔

我相信你哋一定圍插我，話我抵死～ 巴打口下留情

是咁的～ 舊年暑假OBA 大叔遇上大學生小鮮肉，住得近，隔日會食飯見面，熟咗之後，跟住多種理由分多次借錢，最後想咬口大嘅，唔借即反面，唔覆機，一直Wtsapp嗌交追數，5個月內先還咗7%，仲話自己生活困難，原來去咗拍拖又分手，仲有大話連篇，比假身分證號碼同地址，仲串我奈佢咩何 ，話我得唔到佢唱佢，我係有責任，只怪我太信佢，比人利用同情心。我仲on9到農曆年去旅行都諗住買手信比佢，而佢cheap到問我攞利是🧧，我照比，呢種人我真係第一次見。

咁你哋可以話我預咗冇得收返，但我真係見佢借嚟交籃球比賽費，當然收返嘅錢唔知去咗邊啦~ 沉船抵死啦，但都唔使全部資料都係假，咁係有預謀喎，佢而家死都唔肯出嚟，又驚我唱佢起佢底，已讀不回，我只可以齋等，佛系債主，時候到，你就會收到

Lm

Hey Mad Lo

Hi (怕羞

希望lunch推得爆

你講先

Pish

Ok la

圖呢

推

Pushhh

係咪㗎

Pushhhh

Lunch out